放榜既朋友入黎聽首歌放鬆下

雖然你地最後都係讀毅進,但唔好自殺

好歌

大家可以聽吓

送首歌俾大家

仲有呢首

吊那媽仲記能住你個fd